日本南韓會師世青盃16強 中國球員稱為保存實力無去

在波蘭U20世界盃F組最後一輪比賽，南韓2：1擊敗阿根廷，近6屆5次晉級淘汰賽。將會於香港時間6月4日晚上11時30分與日本會師16強。

其餘16強形勢是哥倫比亞對紐西蘭、烏克蘭對巴拿馬、意大利對波蘭、阿根廷對馬里、法國對美國、烏拉圭對厄瓜多爾和塞內加爾對尼日利亞。

西班牙媒體評選賽事12位新星，有兩名亞洲球員上榜。沙特10號球員Turki Al-Ammar是沙特聯賽表現最好的球員之一。而南韓的李康仁也成功入選，他效力西甲球隊華倫西亞。 今年曾於聯賽及西班牙盃上陣；3月，他還入選有孫興慜領銜的大國腳。

南韓對阿根廷憑李康仁左路傳中，中鋒吳世勳頭鎚領先1球。而下半場鄭洪金左路過人後傳中，曹永旭推射得手2-0。阿根廷6奪世青盃為歷隊最多。本場射門高達23次，南韓僅有7次。 最終有Adolfo Gaich追成1:2，小組兩勝一負排第1位。南韓力壓缺少賓菲加主力Joao Felix的葡萄牙排第2。

而日本在最後一輪0-0賽和意大利，小組第2出線。當中有18歲前鋒宮代大聖梅開二度大勝墨西哥。日本將力爭自03年再度晉級8強。

早前日本公佈美洲盃名單，效力FC東京的久保建英首次入選大國腳，更成為史上第2年輕的一隊球員。主帥森保一明言有助對方成長。他今季聯賽入4球。早前有消息指，巴塞隆拿有意在他6月4日年屆18歲後重簽對方。

早前中國於熊貓盃3戰全敗後，有球員說過：“我們為保存實力才輸給南韓，畢竟我們基本功不差，與他們差距不大。這次沒有進世青盃，也是要保存實力而沒有去。” 中國已經連續7屆無緣世青盃，上一次已是2005年。

日本對墨西哥精華

留足七年力

支那廢事班友又叛黨
支那成日派親出去就即刻政治庇護

再留落去 u20都夠橫掃正規世界杯 希望我個太孫死果陣有幸可以見到

韓國U18侮辱中國獎盃，向全中國致歉

南韓對阿根廷精華

黑暗兵法
特登留力輸俾泡菜等佢囂再係全世界面前數落佢

中國又贏

阿爾克馬爾

felix入大國腳
葡萄牙都喺熱門
不過炒十二碼出局

久保建英上咗雜誌封面

可惜無鄭優營
一個拜仁一個華西青訓

如果日本無參加美洲盃
今場睇佢對李康仁

日本幾勁

2隊要打升班戰
所以唔放

中國球員稱為保存實力無去,垃圾最鐘意搵借口

世青盃撼南韓 日本中堅：嚴防高波

周二世青盃16強爆發亞洲大戰，日本U20硬撼南韓U20，隊長齊藤未月（Mitsuki Saito）賽前先認低威。

日本一眾球員進行1小時高強度練習，以備戰老對手南韓。隊長齊藤未月在記者會上表示：「這場比賽肯定精采。不過無論我們遇上哪支球隊，都只會集中如何晉身下一圈。」

日本跟南韓向來是世仇，但這名效力日職湘南比馬的中場卻示弱於人：「我認為南韓在體能及技術都比日本優勝，這場比賽肯定十分緊湊，極具娛樂性。若大家早知戰果，比賽就沒有趣味。」

後衛瀬古步夢也認為，有華倫西亞李康仁組織的攻勢非常有威脅：「他們可能用很多高波，直接傳給前鋒，所以我們的中堅要能夠頂住壓力。」

中國俾愛爾蘭炒
土倫盃十幾場不勝

日本對南韓直播link
今晚11點半開波

深明獻醜不如藏拙

Thx

半場
日本 0-0 南韓

日本領先1球
不過VAR判越位

85分鐘
日本 0-1 南韓
日本有球中柱又頂斜

昏睡百年....

日本又係輸埋啲孤寒波

精華

第一場歐國聯4強
佢就打正選

星期6晚2:30am
南韓8強會對塞內加爾

南韓98分鐘追平
加時領先又輸番球
互射十二碼入4強
峰迴路轉

星期二晚2:30am
南韓會對厄瓜多爾

u20留力留到u30?

講到會死人咁

仲有人記得

睇唔返
有無第二條link
thz

邊個台播

噤Watch on Youtube就睇到

或者睇呢段詳盡喲

睇到了thz
好精彩

呢場就77台
之前76台11:30pm
會播烏克蘭對意大利

南韓殺進世青賽4強 中國u20只能在熱身賽尋求安慰

中國u20隊兩球擊敗巴勒斯坦，只不過是熱身賽，而對手也只是巴勒斯坦，根本不能與36年後再度入圍世青賽4強的南韓相提並論。

頭號新星年僅18歲的李康仁，身價已經高達1000萬歐元。中國U20身價只有52.5萬歐元，他一個人便相當於全隊身價的19倍。

孫興慜已經成為世界級球星。從漢堡到利華古遜再到熱刺，從身價50萬暴漲至6500萬歐元，拋離武磊的1千萬。

武磊雖然在愛斯賓奴半季有3球1助攻，但是和孫興慜比起來有著差距，不僅是個人，也是兩國足球水平差距的直接體現。

五大聯賽中有多名南韓球員效力，而武磊則是中國唯一的獨苗。這著實讓中國足球感到尷尬。

開波
77台直播緊

半場
南韓 1-0 厄瓜多爾
李康仁又有助攻

亞洲之光

上次亞洲隊入決賽
喺廿年前日本隊

攞雙重國藉先唔駛當兵,如果唔係要奧運亞運..

卡塔爾都入過
沙地贏過世少冠軍

金鐘ge人加油
我戰敗左離場